林鄭月娥：「廣大市民」對「香港不要再亂下去」的期望指日可待

今天全國人大常委會完成了就《香港特别行政區維護國家安全法》草案的初審工作，並透過新華社報導草案説明的摘要，我亦已發出聲明，表示特區政府全力支持有關立法工作，並進行履行職責的籌備，確保國安法在香港有效實施，杜絶鼓吹「港獨」、顛覆國家政權、策動恐怖活動和勾結外國或境外勢力危害國家安全的違法行為。廣大市民對「香港不要再亂下去」的期望指日可待，香港不會再成為外部勢力危害國家安全的橋頭堡。

但一如我幾日前回應傳媒時所料，反對議員和其他人士已急不及待使出他們一貫的手法：危言聳聽、污名化和妖魔化説明摘要透露的主要草案內容，口號式、上綱上線地抨撃中央和特區政府。這些抹黑行為或乞求外國政府或組織介入將徒勞無功，白費心機，因為中央推進香港特區維護國家安全法的決心是堅定不移，而我和特區政府支持、配合及立法後有效實施國安法的決心也是堅定不移；我亦對警隊遏止暴力份子再次藉此破壞香港治安的能力充滿信心。

#一國兩制 #香港特别行政區維護國家安全法 #林鄭月娥 #CarrieLam

算鳩數啦777
而家連支那01收風都快過你班港共官員
即係話你班撚樣已成CONDOM
之前炒車炒撚到呢

有過百萬人等緊出黎示威

國安委顧問先係未來真特狗, 777算吧啦

收皮啦臭西

千古罪人

等睇好多官二代無曬外國國籍遭遣返

noted

哦

波叔咁有骨氣
點解會娶左呢條八婆

好肯定將來香港肯定會比之前更亂
當香港人民族性一build up左
愈打壓 我地愈會反抗
終有一日我呢d和理非都會出黎食子彈

國安法根本無阻止示威,反而限聚令仲有用,點"止亂",777當香港人ON9

係我已經對佢哋講啲仆街嘢無感覺
因為我已經等緊睇戲

當初佢地夠以為2016鎮壓旺角騷亂
2018年11月 建制九西仲贏到李卓人
佢地咪以為天下太平 從此無事
點知一個逃犯條例 一石激起千層浪 仲無意之下將香港推入中美鬥爭之中
700萬人 根本無一個人事前會估香港會搞成咁

不過佢地係唔理效益 上面話要做野就做野 唔敢反問同思考有無用
佢地只係跟上線個INSTRUCTION做野 理得你咩效果

個background好柒

777變左condom啦
大審判見啦

放長雙眼睇啦屌你老母

滅國啦支共

岩呀
不過唔係立國安法
係你地班官就黎銀行戶口都開唔到
快D 立啦
支持支持支持

係就快啦dllm

每次講野都係刷存在感
兩姐妹一鳩樣

一係走
一係準備走/搵緊路走

一係等緊攬炒

以前都可能會留意下政府有咩講 而家發現聽黎都晒氣

你死撚左咪靜

姐姐暫時仲未用自己個名9up
不過應該都就快會出

仲終有一日？咁而家即係由得勇武手足送頭？

由頭到尾都係條7婆愈搞愈亂

垃圾

廣西同大連嘅市民？

送你老母
今次分化有啲肉酸喎

廣大市民嘅期望係你快撚啲慘死

萬世臭閪

土共 港共滅亡

就真係一了百了

廣大市民既意願一早係區議會表現左出黎
死撚開啦八婆
你千祈咪撚俾我地35+
有排同你玩

全世界等緊呀，咪淆底咪縮呀

無恥政府又唔夠疆公投自己都知得少數人支持自己

大淫婦林鄭

屌你連自己都唔知国安法細節 走去鬧人妖魔化

做冷氣軍師真係正，坐係電腦前指點江山要人送頭

收皮啦流膿牛肺臭化閪

走啊五毛狗

又想拉5百萬人

肯聽民意就唔會搞成咁 仲好意思講民意

繼續講出面仲有大把暴徒俾人強姦緊你就繼續印印腳消費義士天使

有777既一日都會繼續亂

全世界得林奠支持警暴

其實有咩咁亂
蒙面法, 圍攻中大果排係有D亂既

佢幾時死

無關公既政府真係好撚慘，林鄭真係當自己係關公高手

你取消個限聚令睇下點

食黃店就有

唔死都冇用

屌你老母死林奠
亂，係因為你唔聽人民意見，從來都冇聽，冇回應過

有膽試下停撚咗個限聚令佢

大逃殺 HKGOV

又廣大市民

廣大市民想你死呀仆街

不過睇宜家個款 廣大市民 好似真係想和平
呢排搞親咩活動都無哂起色

佢應該覺得國安法會令香港人唔敢出聲
因為會送哂中

睇吓點

你好撚煩呀 八婆

要食黃店 不了

一意外足以致命

黑警將來等變城管啦！ 中央直接派人來接管，升職加薪冇你地份， 減薪減福利就有你哋份。 三萬condoms

飲左酒

6.20大三罷公投資訊，各工會名同收費（有漏請補，持續更新！）

有邊次係唔柒？

平行時空

林奠贏珧開巷

極權政府夾硬屈你講「香港不要再亂下去」

閱

我對呢班撚樣已經連嬲既感覺都無

我都想香港唔好咁亂，但有中共、你條柒婆同埋成班奶共派撚得咩

林鄭好撚進取

如果有國安
777一定第一個比人拉撚左
港豬洗腦計劃破壞哂
台灣無9埋
睇下你完任期會唔會去坐監先
收支花都話你貪污

夠話會辭職啦

搞成咁佢又唔諗下最初邊個要夾硬過逃犯條例？

「廣大市民」「好多市民」「十四億人」 共產黨常用既代表詞

民陣又係廢既，到而家都唔集氣，畀林鄭妖婦可以亂代表

D記者又係廢既，應該問隻妖婦：你民意咁低，點代表到廣大市民？

共產黨真係好中意亂咁代表人

好支持 但幾時中央會快快保護香港同一國兩制

咪因你而起 收嗲啦

777你撞鬼呀?

無得外訪，只能洗人民弊既日子都幾難過

Imagine she can still get her BIG FAT pension after giving HK such a beautiful year of heartfelt treatment!

She will be remembered in generations to come, probably not in the China approved textbook, but in teachings passing along at each HKer's home.

When there is a will , there is a way.
Stay positive.

搞成咁 and in such a Lighting Speed !!

a few lines of good summary.

It's time for you to see doctor!

You are plain SICK!

香港人好期待 但又8月先去馬
咁你想點
你對唔對得住香港人呀

You’re damn right. Hong Kong has been sicked for more than a year because rioters threw petrol bombs, hurt our police officers. Hope those rioters can be eliminated ASAP.

啱呀，支那滅亡就咩都解決

有中國共慘黨喺香港嘅一日就唔會有安寧架啦

咁食環撈咩？

講得岩

香港要獨立，唔好再比共產黨搞亂

You’re damn right. Hong Kong has been sicked for more than a year because those who carried guns and shields violently hurt HK citizens with brutal force, tear gas, plastic bullets, etc.., and unnecessary force, as confirmed by many countries. Hope those rioters who were on hourly overtime pay and paid by HK taxpayers can be brought to justice ASAP.

HK citizen hurt by brutal force

Can you advise where we can buy the best brand of ketchup and how much your friends got paid for Photoshop work?

班大陸人落黎香港都係亂既一種
明顯feel到行為同規則唔同既衝突

對我而言近一年仲和平平靜過過去十餘年

Ask the cockroaches

一日有呢個宇宙第一毒婦, 香港可以平靜到咩 ?

It's awesome that you have such a high IQ that you can communicate with insect such as cockroaches. Sorry I could not.

I could only talk with human beings. Some of them have goals and missions much bigger than themselves!!!

BTW, FYI - here are the differences between Human and Insects.:
Insects have compound eyes with many facets; humans have camera eyes with a single pupil each. Insects smell odors using their antennae while humans smell with their noses.

My science teacher says only insects can talk to each other !?

Are you human beings or insects?

Btw can you advise how much cockroaches like him got paid for special effect?

Still waiting for your answer. It's ok if you are afraid to answer. If yes, we stop here.

Wish you good luck with your Ketchup and Photoshop!

IMHO, it's better and more proper to use "MANY instead of MUCH" for plural form of a noun which can be counted.
Class ended.